(居緊三十) 泰國曼谷緊急狀態令之下的第19天 - 泰國潑水節新年的第一天

第19天！再加上係泰國潑水節泰國新年的第一天，究竟曼谷市面情況怎樣？平時泰國人新年會做的今天仲有冇得做？

Happy New Year
身體健康